點暗示男朋友扑野

好想同男朋友扑野，但佢好慢熱

同我扑一次先 示範教學

怕醜既話就一野揸落佢下面,好過你慢慢黎
大膽既話就慢慢掃佢

上佢屋企扮訓教訓到走曬光

坐床邊咀下

咀到佢扯再一嘢捉著佢條J chock之後你就得米啦

話波癢 叫佢幫您揸揸

你扯左先咪得

拎支劍出妮

腿張開按摩

用你條撚拍落佢塊面到囉

瘋狂用個波 hi佢 都知咩料

hi與被hi都要教

前路暢通無阻 隨時可以起飛